女朋友成日亂諗

好細微既野就已經令佢亂諗
我會嫌棄佢

又驚我屋企人唔鐘意佢

我又唔識安慰佢
依家佢以為我冇心聽佢講
唔睬我

可以點？

呢度一憶，唔夠未問我，唔好亂諗野

攬住佢

攬住但無用

冇安全感 俾多D耐心 話佢知你愛佢 多D同佢傾計
我就好似你女朋友咁 其實男朋友多D講愛我就會好好多

習慣就好

似係巴打冇比安全感佢
如果佢知道你好鍾意佢
自然唔會諗呢d野

不好了

樓主個case應該係太愛佢先會亂諗姐

有心要走既你攬住都係無用

係阿 嘈咁耐都係等緊佢講最愛個個係我姐 但佢連愛我都唔肯講

想死佢都唔會理你架啦

唔駛理 真

想喊 好愛佢 好驚佢會唔鐘意我

咁就好 佢都驚你要佢理你

唔中意就算 最驚係唔中意又唔同我講 折磨我

得一憶 都唔夠一億
係咪唔愛我

鋪定路飛你咋 傻鳩

佢話愛唔可以輕易講
佢對我冇信心

已經成日就佢
已經同佢分析過
佢亂諗既問題

已經同佢講過我唔鐘意咁

可能我係一個好差既男朋友

你唔中意咁 但其實有無諗過佢都唔中意咁 佢亂諗都好辛苦 佢自己都唔想好似個癲婆咁

唔洗分析問題 佢自己會分析 你分析完都係會有新問題出現 用無限既愛心講d女人最中意聽既野 攬住佢 比佢知你最愛佢 比佢感覺到你係佢身邊

其實問題可能唔係你到 但係辛苦晒你啦

我條女都係咁, 唯一解決方法就係飛左佢, 呢d臭西真係會令自己精神衰退